假如有一日成功實現真普選 有冇可能架空到人大?

香港現行法律係受制於人大框架底下

但如我地成功控制到議會政府同警察
有冇可能架空人大既權力同框架 將人大既釋法無效化
官員就職方面跳過北京委任既過程 唔再述職 直接由香港政府任命

實際上可唔可行?

冇可能 除左修憲 但唔會有可能
除左香港獨立

無

咪撚成日諗住走精面

修憲？修你老母咩

我就當你唔知點解控制到議會政府同警察
咁跟住你想做新疆定西藏?
打少啲飛機
你前面唔係得你對手
係真係有對手
你點會有大陸當冇事發生咩都睇唔到由你自己射嘅假象

嗱嗱嗱
如果全部憲法都跟足嘅話
我哋係可以選埋人大的

冇軍事力量一切都假，連個獨立調查委員會都唔會俾你。

所謂憲法(基本法)只係白紙黑字 學習近平咁 咩憲法都可以直接無視唔理

如果掌握到香港統治既實權 有權有勢有槍(即係警察 甚至警察自衛隊化 升格為半軍事化既組織) 點解仲使跟你中共嗰套?
如果解放軍唔gur出坦克 就直接civil war獨立 大家欖炒

其實係咪我太天真諗多左?

打得贏解放軍咪得囉
有槍就話到事

姐呢個問題係等同問共產黨唔係到一樣

即然香港掌握到治權法權同軍權 成功綁架中國既金融銀行體系 香港仲點新疆西藏化?

除非佢地寧要香港都要放棄成個金融銀行體系欖炒

哦
即係想做西藏
可以上wiki睇下2008年西藏騷亂
唔夠盡興嘅可以睇埋2012年藏區騷亂

咁2008年普遍香港人做緊咩?
笑緊陳巧文拎住支雪山獅子旗同埋睇北京奧運

打少陣飛機啦
你何來會有大陸會由你掌握到治權法權同軍權仲成功綁架中國既金融銀行體系都唔出手嘅假象?

巴打你又太悲觀 中資銀行日日都被人搞 咁一國一制咪?
佢地都信唔過自己嗰套法律體系 仲諗住出兵香港?

香港係一個幫中共求財既地方 為左鎮壓而索性連國際金融中心都唔要埋 唔覺得佢地會夠膽做到依個地步

即係你覺得大陸因為要保住呢個求財嘅地方
所以由你掌握治權法權同軍權?
咁照你嘅邏輯
香港掌握咗治權法權同軍權
對大陸嚟講香港又點樣係一個幫中共求財嘅地方?

如果你仲停留緊大陸出兵鎮壓係唯一手段
真係唔該睇下西藏發生過咩事先

照你咁講點解中共唔喺1949年出兵香港 要畀英國繼續統治
英國掌握治權法權同軍權喎 又點樣幫中共求財
中國需要香港依個對外窗口

不如你西藏講多D啦 你想講信息管制,人口殖民定集中營

笑咗
1949年同2019年都未分到
你當平行時空啊?
定你個1949年大陸人已經叫強国人啦?

你估大灣區得個講架?
其中一個用途就係矮化兩個特別行政區
你真係當自己打飛機對家實只係企定定睇你打?

屌你西藏同新疆都未識分
真係睇完先出聲啦

屌你有屁就放啦 所以你覺得應該要點?

成個wiki畀埋你 2008年西藏騷亂同2012年藏區騷亂 香港點樣做到西藏法?

唔係，共產黨本來都係土匪嚟